大巴拿仍然未好番

Report: Dybala still positive for COVID-19

Football Italia

3 Hours Ago

Juventus star Paulo Dybala has tested positive for COVID-19 for the fourth time in six weeks, claims Spanish programme El Chiringuito.
He confirmed via Instagram on March 21 that he and his girlfriend Oriana Sabatini both tested positive for the coronavirus.
This came after Daniele Rugani and Blaise Matuidi also contracted the virus.

According to El Chiringuito, Dybala has undergone in all four tests over the last six weeks and the most recent was positive.
It would mean he has not been able to shake off the disease and might require more intensive treatment.
Considering Juve are meant to get back to training from May 4 to May 18, that also puts a spanner in the works for La Joya’s chances of playing.
It remains to be seen whether Dybala’s test was indeed positive and where Juventus go from here if it was.
He wouldn’t be alone, as Atalanta goalkeeper Marco Sportiello tested positive, then negative, then positive again.
The most likely next step would be a blood test to see if Dybala has developed antibodies, and if so, how many of them.
He wouldn’t be alone, as Atalanta goalkeeper Marco Sportiello tested positive, then negative, then positive again.
The most likely next step would be a blood test to see if Dybala has developed antibodies, and if so, how many of them.
“I developed strong symptoms, but today I already feel much better,” he told his club’s official YouTube account on March 27.
“Now I can move better, walking and trying to train. I could hardly breathe, I couldn’t do anything after five minutes.
“My muscles ached. Fortunately, Oriana and I are better now.”

希望大巴bb無事，唔好有手尾傷左個肺

個幾月都醫唔好

應該都花曬
生涯已完

已成廢人

好彩都叫係世界盃同美洲盃踩過草

個肺應該已經花左。 慘

前半生比兩大球皇迫害
後半生個肺花過雪花

長時間先復原=/係肺花既

到時渣車比油都唔夠氣 唔好話踢波啦 基本上可以宣佈死亡

退休啦

咁耐都未好番 職業生涯應該真係玩完

連登仔話佢花左就係花左啦

意甲老人波啱佢踢啦

真係好似愛滋咁撚樣